Clonezilla Clone 機後有D問題,有冇手足幫到手?

是咁的
最近轉行用WIN10
咁都係照用CLONEZILLA去CLONE機，之後發現CLONE出黎部機熄唔到FIREWALL,有冇手足知咩事?
CLONEZILLA版本係stable - 2.6.3-7

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動